如果全世界女人死曬會唔會hehe?

正評 人一世物一世
負評 男人不了🤢

有咩核突得過兩個麻甩佬系到摸黎摸去

我睇返d舊片打丁唔好

屎眼緊咁多
On9先會屌女人

三個麻甩佬

唔會